放工坐地鐵仲辛苦過做狗

我見狗都有手推車坐。。。我坐地鐵好似奴隸